點解人係一份份

小學未上過幼稚園堂?

負評個個你份人真係